建議用民生議題籠絡人心！

我相信出左黎做野ge 80 90後 最關心係房屋問題，
你地要取得沉默的大多數支持， 就必須要從民生問題著手！
加油香港

關注房屋問題

Testing .有無人睇到呀！！！！

有無人睇到呀

Push

推